反黑 OCTB

反黑呢套劇幾好睇，睇得出拍攝幾認真。
啲主角演員我都幾鐘意，特別係李燦森。
但唔知點解每次佢講完每一句對白
我都總會覺得接住落嚟佢講：
「我呢倫都賺夠啦，我都想俾人賺下！」

有無睇過龍咁威嘅巴絲有同感

陳小春
不了

硬係覺得佢講野咬字唔清晰咁

同感

我直頭要開字幕先聽到佢講咩

睇左8集, 都ok既

陳小春個feel唔似警察
仲有陣古惑仔味

陳國珅正氣過頭

我都覺係唔差，有幾個位真係估唔到

好正

我覺得好過哂HKTV 果D

我試過唔開字幕睇小黑同陳小春嘅對話，竟然反而聽唔明陳小春講乜

好撚正
追到22集了

小羽

英國政府

見到你個 post，就去睇第一集，睇到廿五分鐘，已經唔想睇，鋪排好撚戇鳩，唔少對白都多餘

例如呢